7.21 花數百萬元只為了打數十個市民?

頂, 我又發夢到

何妖, 佬二, 689 後面要升官發財, 前面仍要狗乃浩園, 狗以為白衣人代出氣, 誰知裝狗彈弓, 狗入窮巷卻未知, 傲啜黑白主人們, 狗逝時亂迫出兵, 兵開圍骰無手軟, 人狗醒來遲撚哂, 偽英雄計巳成.